點解瑞幸自己都承認左做假數 支那狗都仲可以話美國迫害佢地

證據確鑿都可以咁樣賴

其實佢地啲咖啡好唔好飲?

用靚豆實差極有限架

所謂靚豆其實貴20%, 其實sell 比Starbucks 好已經得

好難飲架.... 以前被大學逼去中國一星期，飲過一次，好難飲.......

反正豆佔一杯珈啡成本咁少點解出面咁多間都賣屎水
賣垃圾學咩人開鋪做生意

其實starbucks啲豆唔太差
不過嚴重over roasted

冇飲過

班友驚執笠，要用晒d coupon同入左既錢
會唔會飲到中毒

普通放得入口
香港小店d咖啡好飲好多